import { QuizQuestion } from "../screens/quiz/quizTypes";

const quizMockData: QuizQuestion[] = [
  {
    id: 402,
    bookSummary: null,
    questionType: "MULTIPLE_CHOICE",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "도로시는 어떤 상황에서 고양이 토토를 꼭 안아주었나요?",
    correctAnswer: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때",
    score: 10,
    options: [
      { id: 552, text: "구름이 많아지는 상황에서", index: 0 },
      { id: 553, text: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때", index: 1 },
      { id: 554, text: "아침에 일어났을 때", index: 2 },
      { id: 555, text: "농장에서 평화롭게 있을 때", index: 3 }
    ]
  },
  {
    id: 281,
    bookSummary: null,
    questionType: "SHORT_ANSWER",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "사자는 무엇을 약속했습니까?",
    correctAnswer: "그들의 안전을 지키겠다는 결심",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 262,
    bookSummary: null,
    questionType: "TRUE_FALSE",
    difficulty: "EASY",
    question: "도로시는 겐자스의 농장에서 사이클론에 휘말렸다.",
    correctAnswer: "TRUE",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 402,
    bookSummary: null,
    questionType: "MULTIPLE_CHOICE",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "도로시는 어떤 상황에서 고양이 토토를 꼭 안아주었나요?",
    correctAnswer: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때",
    score: 10,
    options: [
      { id: 552, text: "구름이 많아지는 상황에서", index: 0 },
      { id: 553, text: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때", index: 1 },
      { id: 554, text: "아침에 일어났을 때", index: 2 },
      { id: 555, text: "농장에서 평화롭게 있을 때", index: 3 }
    ]
  },
  {
    id: 281,
    bookSummary: null,
    questionType: "SHORT_ANSWER",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "사자는 무엇을 약속했습니까?",
    correctAnswer: "그들의 안전을 지키겠다는 결심",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 262,
    bookSummary: null,
    questionType: "TRUE_FALSE",
    difficulty: "EASY",
    question: "도로시는 겐자스의 농장에서 사이클론에 휘말렸다.",
    correctAnswer: "TRUE",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 402,
    bookSummary: null,
    questionType: "MULTIPLE_CHOICE",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "도로시는 어떤 상황에서 고양이 토토를 꼭 안아주었나요?",
    correctAnswer: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때",
    score: 10,
    options: [
      { id: 552, text: "구름이 많아지는 상황에서", index: 0 },
      { id: 553, text: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때", index: 1 },
      { id: 554, text: "아침에 일어났을 때", index: 2 },
      { id: 555, text: "농장에서 평화롭게 있을 때", index: 3 }
    ]
  },
  {
    id: 281,
    bookSummary: null,
    questionType: "SHORT_ANSWER",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "사자는 무엇을 약속했습니까?",
    correctAnswer: "그들의 안전을 지키겠다는 결심",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 262,
    bookSummary: null,
    questionType: "TRUE_FALSE",
    difficulty: "EASY",
    question: "도로시는 겐자스의 농장에서 사이클론에 휘말렸다.",
    correctAnswer: "TRUE",
    score: 10,
    options: null
  },
  {
    id: 402,
    bookSummary: null,
    questionType: "MULTIPLE_CHOICE",
    difficulty: "MEDIUM",
    question: "도로시는 어떤 상황에서 고양이 토토를 꼭 안아주었나요?",
    correctAnswer: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때",
    score: 10,
    options: [
      { id: 552, text: "구름이 많아지는 상황에서", index: 0 },
      { id: 553, text: "사이클론이 그들을 덮쳤을 때", index: 1 },
      { id: 554, text: "아침에 일어났을 때", index: 2 },
      { id: 555, text: "농장에서 평화롭게 있을 때", index: 3 }
    ]
  },
];

export default quizMockData;